好彩香港提早半年同全世界講hk is not china

林鄭 香港福星

然後休息